毛神論 (第3節) 19年2月12日︱中共財力見底，一帶一路利窮則散

毛神論 (第3節) 19年2月12日︱中共財力見底，一帶一路利窮則散

屌你老母啦……長毛